點解香港冇濫捕罪?

警察公權力實在太大
佔中, 魚蛋, 過去既政治檢控
好多都過堂後控方撤控
最近最出名當然係扮速遞老屈果單
點解唔可以告返警方
無證無據就拉人完全係犯法
點解香港會冇濫捕罪
訟費得雞碎咁多, 完全COVER唔到心靈受創
仲未計冇得返工分分鐘比人炒
讀緊書既考唔到試等等

就算有，搵邊個執法？
點解香港冇濫捕罪槍權？

就算有槍權
班狗都一樣可以濫權剝削我地既合法權利
然後法庭配合呢班撚樣陷害政敵
香港需要既野
並唔會係現時制度入面搵得到

戴返個頭盔先 免得大家誤會
35+仍然係要打既一條戰線

因為法律唔係為你服務
本身港英都係一樣
只不過英國人德性點都好少少

因為政府話事鍾意點就點

公職人員行為失當

事實上，執政者係有碾壓性武力嘅前提下，任何制衡佢嘅法律都失效，唯一有用嘅係互相毀滅嘅威脅，即攬炒

好多人以為攬炒係「損共一百、自損五十」，最多咪做少啲生意捱下窮，又或者咪移民，香港總會浴火重生，其實不然，真正玩攬炒就必須all in ，唔好幻想有後路

攬炒嘅目標唔係未來美好嘅生活，而係現在如何與敵人同歸於盡

樓主其實思維岩
有權利就要有對等既義務
好似一個秤咁 平衡到先算平等既

但現實上
我只係解釋到
香港法律係沿自英國殖民遺留下黎既
雖然係好 但97後已經無得再刪改
而法律任任有漏洞既

簡單問自己
人大釋法同港英釋法有無分別就知 :]

有咩用 夠有酷刑罪 又有公職人員行為失當
又有妨礙司法公正 又有襲擊 同嚴重傷害他人身體
要拉先得架

基本法有寫

開頭夠話告上國際法庭....